有冇人可以隨時隨地嘔

點解飲撚完望住廁所就可以嘔哂出黎
過程快過痾尿
究竟呢個係技能定係個胃已經收左皮先會咁

可以控制

鳴uhhhhhhh